歐洲一日三宗襲擊 特朗普︰要剷除伊斯蘭恐怖分子

歐洲一日內發生三宗襲擊，美國候任總統特朗普急不及待，將矛頭指向「伊斯蘭恐怖分子」。

俄羅斯駐土耳其大使遇刺身亡，之後瑞士蘇黎世清真寺槍擊案，德國柏林入夜後有貨車撞向聖誕市集，釀成9死50傷。

特朗普在柏林恐襲後發聲明，指無辜市民準備過聖誕，卻當街被謀殺。他乘機批評極端組織「伊斯蘭國」和其他伊斯蘭恐怖分子「在屠宰基督徒」。特朗普揚言要將「恐怖分子的全球網絡剷除」。

特朗普之後在Twitter發文說：「今天土耳其、瑞士、德國先後發生恐襲，情況只會越來越差。文明世界必須改變思維。」

不過特朗普針對「伊斯蘭國」的說法暫時未有根據，土耳其及德國仍在調查事件，未能確定是誰人所做。

法新社

啱㗎啦
我諗覺得就算反對trump都應該要支持呢個行動

只有愛先可以打動到恐怖份子

或者歌聲都得既

Trump

侵唔係唔賺錢嘅嘢唔會做咩

點知佢 至少佢呢個idea我buy

唔好激嬲Isis, 佢哋嬲起上黎又會再恐

今天我...

留名

BBC, CNN: 美國候任總統特朗普急不及待，將矛頭指向「伊斯蘭教」。

和平係我地最大的武器

普京d手下死左先走出黎講咋

歐洲佢死佢賤la
搞翻好美國先la

留名等睇恐怖分子大愛撚

條友仔隔岸觀火...一定爽YY啦

俠義風骨

阿媽係女人

直接出兵支那啦，支那先係最大既恐怖分子組織

ISIS 其實咪又係你美國佬走去資助

證據呢

'US has always been main sponsor of Islamic State' - former CIA contractor to RT

Al Qeada, Hamas呢d全部都係美國培養出黎